 누나, 난 누나가 이렇게 배신 때릴줄 몰랐어. 나 교도소 갈때마다 잘 기다려 주더니 이번엔 왜그랬어? 누나 내 맘 알지?
 그래 알어. 그니까 니갈길 따로 내갈길 따로 가자고. 너도 새인생 살아야지.
자꾸 따로 가자고 하지마. 새인생 나랑 살잔 말야.  진짜 너무한다. 여자란게 다 그러냐?
 도망가면 알지?
안가. 나도 여기서 잘거야.
그래. 여기서 자. 
 누나..
